
                      Lenta y aburrida.. Por lo único que vale la pena es para cogerle más manía a la iglesia. No entiendo tantos premios por decir la verdad. Espero que gracias a esta película, la gente vea la estupidez humana y la utilización de la fe para ganar dinero.
        
            